<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dream on braavos</title>
    <link>https://braavos.me/tags/dream/</link>
    <description>Recent content in Dream on braavos</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Sat, 17 Jun 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://braavos.me/tags/dream/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>记一次奇怪的做梦经历</title>
      <link>https://braavos.me/posts/2017-06-17-dream/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://braavos.me/posts/2017-06-17-dream/</guid>
      <description>昨晚做了个噩梦。
梦的故事情节是，大家一群人出国玩，走马观花，看了很多景点。某餐期间，同行有人忽然开始咬别人，其他人四散逃开，但并不走远，都躲在角落观察他。咬人的忽然变成一只河马，而被咬的身上似乎只有很深的一道牙印，并未像丧尸一样被感染，只是惊慌逃跑。为了防止河马再次进攻，大家合力把河马赶跑了，然后惊魂未定的继续吃饭。 行程并未受到太大影响，大家还是吃喝玩，又一次午餐，同样的事情发生了，又有人变身秃鹫袭击人，这个人是之前被河马咬过的，同样所有人赶走了秃鹫。人们纷纷开始恐慌，有人提议打死被咬者，有人说太残忍，最终迫于压力，被咬者默默离开队伍。
两天过去，相安无事，但大家都提高了警惕，互相提防，父母给孩子剪指甲，带牙套，以防万一。旅行已经完全被打乱，旅行团本身也是自发组织在一起的，大家都只想着结束旅程，离开这里不再有任何瓜葛。
断断续续的，越来越多都变成了动物，吃饭变成了噩梦，也有人提议要单独去吃，但团长觉得这样容易人心涣散，单兵更容易被攻击，这之后安宁了两天。
又一次晚餐，惨案又发生了，这次是两个人，狗和兔，咬了另外两个人。仅剩下6个人，团长(户外达人、开了家私人动物园，被咬)、一对中年夫妻(科学家)、旅游达人(饲养员、上次被咬)、足球教练还有我(被咬)。男科学家提议总结回顾，分析规律，好提前防备。他认为被咬的人下次一定会变。伤者之一的旅游达人站出来反驳咬人的两人之前都未被咬，而且他上次被咬也没变，所以怀疑站不住脚。大家还是争吵，互相猜疑。这时候团长让大家冷静，同时提出每次都在吃饭时发生，怀疑是吃的出了问题。大家开始研究桌上的食物，在咬人者的饭里似乎都有几颗微六边形黑色颗粒，不仔细看很容易忽略。于是开始怀疑是有人故意这么做。中年夫妇很热情，几乎每顿饭都是他们给大家盛饭，被当做怀疑目标，我、足球教练说报警吧，把那对夫妇抓起来审问。团长不忍心，觉得那对夫妇是热心肠，不至于做出这种事。这样僵持着又过去一天。
到了旅行最后一天，午饭大家都格外的小心，这次饭里在没有黑色颗粒。但最终夫妇俩跟足球教练还是变成了鹅，剩下三人齐力把鹅赶到角落里用柜子挡住路。这个时候旅游达人终于透露了实情：原来他、团长、科学家夫妇原来就认识，他在团长的动物园工作，但苦于动物园经营不善，好多动物都死了，园长没钱买动物，参观的人少他也被降薪；科学家夫妇常年研究各种奇怪的东西，没人识货，团长怂恿他们研究能把人变成动物的药，事成给很高报酬和动物园股份。三人搭伙开干，选择拿出国游旅客下手，因为客死他乡不容易被追查，旅游达人负责到处发帖召集旅行者，科学家负责在饭里放药，他们还研制了逆转的药，造成让自己变成动物的假象，打消怀疑，最后团长喂给他们解药，这样作案多次。但是刚变成动物后一段时间不听使唤，而且容易暴怒。没等旅游达人说完，我把柜子推倒，撒腿就跑，鹅围着他们开始追逐撕咬起来。我赶紧坐上回去的小型飞机，让飞行员赶紧起飞。终于飞机起飞，看着脚下的异国土地，心情终于放松下来。再深睡了一觉醒来，发现已经在北京的某个医院里躺着。站起来走出门，看到外面平行晾衣架上挂的不是衣服，而是挂着许多人。我开始拼命逃出医院，街道的电线、楼梯两侧稀稀疏疏全是人，脖子被挂着，悬在空中。
吓死了赶快跑，跑着跑着就醒来了，谢天谢地。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>